香港已死-----100毛譚仔廣告

100毛放左個新既廣告,內容係用譚仔班大媽做話題
當中留言全部都係好好笑,好有趣等無營養既留言

香港既死因唔係因為多左班廣東話都未正既大陸人
而係多得班香港人比人強姦住都覺得好笑

只要有班人用旺角西洋菜街既妖怪做個懶好笑既廣告,自然佢地都會成為香港特色之一

睇見留言既人咁開心,真係好似一班圈養既豬,笑住食佢地既豬餿

好似係舊登個陣帶起先

勿演勿演勿得咁開心

係,我都係入面出過聲,有d舊登巴打當時都有串呢個風氣覺得好笑既人都係無得救
事實證明香港真係豬多過人

再次REFRESH睇下新留言,都有3幾個巴打出聲
不過都唔敢講得太直,你知啦,港豬圍起爐上黎真係好恐怖

100毛不嬲垃圾

慘在多港豬鍾意,多到令人可以上市

完全唔明譚仔阿姐啲懶音有乜好吹奏
有啲人仲要話係本土特色 on9

自食其力我又唔覺有問題喎

其實我真係好心痛
睇d留言真係唔明香港點解咁無民族意識要守護自己既語言
但又有雨傘運動,當日既人有幾多係為玩而去....

肯講肯學廣東話唔正有咩問題？你移民外國你估你口音會好正？

最大問題係講支那話果班，去人地方唔肯入鄉隨俗

外國人都笑亞洲人ching chong
點睇

短視到呢...你知唔知個問題係邊
不停溝淡你,再將你既語言洗走都無問題?
香港好多小學都係普教
今日講廣東話既大人仲係多,過多50年,你又未死,希望你唔洗比人笑你講廣東話

有同感

食譚仔都垃圾啦。

連登竟然仲有人睇100毛

冇問題 但條片係渲染到 一個講冇口音廣東話既人要掉返轉學有口音 你唔覺好反智？

未食過譚仔我自豪

咁仲唔捉班呀嬸去打靶？

鍵盤戰士

你淨係單純睇到係口音問題?

咁你講下係咩問題

得塵咁小既一撮人去幫班豬爭取?不了
討論區打下字圍下爐咪算囉...
好撚醒呀抽咩鍵盤戰士

上面咪有人講左,明明純正口音又要追捧呢種特色

岩,等於無蝻蝗,邊顯得差佬有存在價值

吹奏呢種口音真係反智

唔知邊個外國會咁做

波台班友帶起
日日係到勿演三小

呢樣野都岩 反映左呢啲社會問題

有乜問題?
香港本身一直係去到70 80年代都會有所謂既純正口音
再者，香港開埠到今都有大部份時間有唔同既人講帶有口音既粵語
又玩血統/口音純正呢D嘢?

連登仔成日比波台狗撚

而家係要一個local（馬明） 去遷就/改變自己去做新移民 你覺得個問題係邊？

譚仔阿姐起碼唔係講普通話，係學講廣東話。

個問題唔係單純吹奏口音
我工作關係得知香港真係好多好多大陸人入左黎香港做各行各業
北京,上海人都唔鍾意外省人搶野做,唔明點解香港人完全唔上心

今日仲後生,真係無人怕5,60歲到你做譚仔而比人係百度放返段片恥笑你廣東話音?
係呀,我係鍵盤戰士呀,搵水吹下炸,我一d都唔擔心自己,因為我有幾個臭錢囉,感慨下你地既將來炸

都多餘既，以前夠有大把藝員去模仿鬼佬講粵語啦
80年代麥嘉演光頭佬個角色都係講台山口音既粵語啦
昏迷咗幾多年呀?

你果種郁D椅就香港已死就真係令香港死喇

但馬明唔係講廣東話 係學「譚仔話」 個老闆又屌鳩佢唔學

吹乜撚野奏 攞黎做話題做廣告，又唔係攞黎做教科書，都莫講香港本身都唔撚柒教廣東話，你關心下呢樣好過啦

而家係佢學廣東話喎,點樣將我語言洗走

所以咪話你睇唔到個問題囉,依加係講緊班人覺得口音係一種特色
7,80年代?你出左細未呀?客觀d睇下當時既片當時既流行曲丫,許冠傑,羅文,譚詠麟既歌有邊隻係咬字唔清?香港電台套套寫實舊片都係純正廣東話

依加有媒體吹奏呢d口音,仲要有班人覺得正,覺得無問題?咁咪無問題囉

唔想打咁多字解釋,明就明啦
簡單講,依加我地仲係主,過多幾十年就變客

好自戀啊，全世界得一個睇到個問題呀
自己講既嘢都自相矛盾，客觀睇而家陳奕迅、謝安琪、容祖兒邊個既歌有咬字唔清呀? 一個譚仔阿姐既有口音既粵語，你就話係有問題?

返去讀下香港史先嚟散播投降主義啦

柒到呢.....麥嘉本身係台山人

好垃圾呀,拉去7,80年代就同你用返果個年代既片去分析,你拉到咩陳奕迅、謝安琪、容祖兒
你係咪好了解7,80年代既情況?唔係講出左世呀,係講緊成左年,有思想既親身經歷

讀歷史

有無睇過佢套我是台山人呀?昏迷咗幾多年呀?
讀左歷史未

垃圾得過你以一個廣告作為孤例，去歸納出香港已死?
你有幾熟香港70 80年代娛圈嘢呀? 有料先同我講啦
當年麥嘉拍光頭神探搵人配台山口音，都唔止一兩部。
香港史又唔熟，又要扮有料見微知著

香港有你，就真係已死喇

你就真係柒喇，麥嘉當時既電影入面既台山口音粵語係配音!
一下就露出馬腳，無料扮有料

以後香港新一代都係叫勿演就笑唔出

金貴（英語：Gui Chin，1937年－1991年2月18日），原名周朝鏗，是香港已故的資深配音員、播音員、廣播劇監製，著名香港商業電台播音員金剛的胞弟，妻子是同為商台演員的馬淑逑。1959年起服務商業電台。1980年代為港產電影的配音員及領班，他經常為電影配音，是麥嘉、林正英、午馬、成奎安、許英秀、馮敬文的指定配音員，麥嘉還十分欣賞他的台山話。